[直覺塔羅占卜] 你問我答 [2020年4月號]

Hello！大家好嘛！我好耐冇上嚟喇，臨瞓前出個post，希望可以抽中你啦，GOOD LUCK。

⚠️睇清楚下面⚠️
1️⃣ 每人只限問一條問題
2️⃣ 話我聽你嗰件係點
3️⃣ 隨緣抽籤做簡單占卜
4️⃣ #Number過咗唔會返轉頭
5️⃣ 不要用分身多次留言

💿「CD-ROM」、🤭「不便留言者」、🗣「吹水者」、🔮「詳細占卜」，可透過以下方法搵我，一定要註明係「LIHKG」。
💼IG 🙏🏻Please follow🙏🏻
✳️如 IG 超過一星期沒有收到回覆，則代表沒被抽中。

想知道未來3個月同心上人關係係唔係趨向明朗化？冇再對我好似之前咁反感？thank！

又係我，我係K
最近同事介紹下，我同一個女仔C行山既時候認識
我同佢幾岩傾，而且我都有意想同佢試下進一步發展
唔知今次又有無機會成功呢？thx

你好啊短笛巴

真正放低咗前任，但心入面都有少少想可以一齊返，請問大家再會唔會有交集？

想知可唔可以升上大學？

你好啊 好耐冇見
我同ex散咗都有一段時間，然後近呢幾個月曖昧梗，想知佢喺呢半年入面會吾會同返我一齊🙇‍♀️

想問可唔可以做到想做既工作？ thx~

hello大師
想問L值唔值得我去等，定係無機會發展。
希望抽中啦

N年冇見，但係仲未放得低佢
係咪我同佢今生無機會再見？

女,想問早排同朋友道謙完。 他回應了一次又失聯。之後,隔咗好耐到上星期先再睇留言但冇回應。 想問誤會還有沒有解開嘅機會?

謝謝

想問幾時搵到新工?

many thanks 短笛兄!

我係女，M
想問對象點諗我 有無機會發展？
唔該

Hello大師

#2
喺未來三個月裡面，你同佢嘅關係冇改善，建議你多聽聽別人嘅意見、諗法，不要孤行己見。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#3
佢暫時只當你係普通朋友，雖然依家冇跟你談戀愛嘅打算，但唔抗拒了解你多啲，事實擺在眼前，你哋又真係唔太熟，建議你多啲同佢交流溝通，拉近啲個關係先。（唔好推測成功與否喇，做咗啲可以做嘅嘢先啦！如果唔係嘅話，你永遠不會成功.jpg）

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#4
現時佢唔想同你喺愛情上任何牽連，甚至可以話冇好感，只係打算keep住做friend，你唔需要依家就決定cut off佢，建議你順其自然地同佢keep住friend啦，反正都勉強唔到，亦迫唔到，咁咪enjoy下同佢相處嘅時光先囉。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#6
你哋嚟緊依兩、三個月喺愛情層面嘅發展都唔樂觀，嚴格嚟講凡同佢有關愛情發展嘅事，執行上嚟唔見得會順利，建議你暫時唔好諗得太多住，平平穩穩過咗依兩、三個月先。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#7
你哋嚟緊兩三個月裡面，都冇乜交集嘅機會，就算俾你博到個機會返嚟，都唔會有任何火花出現，建議你多啲留意下其他，反而好過留戀佢。

（其實你個心都有啲矛盾，雖然聲稱放低咗，但又會諗下有冇機會一齊返，咁實質係咪完全放低呢。就好似借咗錢俾人咁，雖然同人講啲錢唔駛還都得，但個心久唔久又喺度諗，如果可以收得返啲錢就好喇，咁又係咪已經完全唔在乎借咗出去嘅錢呢，我相信你心目中已經有答案，但凡事都有過程嘅，努力吧！）

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#8
以你成個人生嘅計，你最終都會上到大學，但個過程就比較嚴峻難行，要經歷好多歷練，尤其係心理嗰方面，你要學習點去處理壓力，如果唔係好難發揮得出實力，所以你最大嘅敵人係自己嘅心理質素，依家就要停止過度憂慮喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#10
你哋嚟緊半年裡面，係會有機會可以復合嘅，建議你順其自然，見步行步就可以喇，太大嘅動作想牽動件事，反而會弄巧反拙。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

想知對象對我有無想發展既想法？ 有keep住whatapp 但都係日常事 thanks

想知有無一份好既grad job

我又想問下工作
Sam,男
我應唔應該申請去新加坡工作，thanks

謝謝你

想知道同男朋友未來三個月嘅感情發展，感謝

巴打你好
請問我黎緊會唔會遇到d有機會發展既人

#11
嚟緊兩三個月裡面，你同嗰份工嘅緣份好近，做到嘅機會都好高，又或者好適合去做啲扶助你去搵依份工嘅嘢，建議你不用煩太多，唔好做一啲作繭自縛嘅事，隨遇而安吧。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#15
暫時睇機會唔大，建議你放輕鬆心情去面對DSE，反而對你嘅表現有幫助。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#16
不建議你去等，雖然原地等待好似輕鬆啲，但有啲路你係必須要面對／跨過，你嘅人生才會有改變。
（等同於啲廢老藍絲，唔郁唔改就係最好一樣道理）

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#17
睇嚟都無望喇！但不要灰心，keep住去識女仔，行過嘅路，學到嘅經驗，係唔會白廢嘅。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#18
嚟緊兩三個月裡面都冇所謂嘅Ready出現，同埋都唔建議你不斷咁等佢Ready喇，不如move on去搵其他對象啦。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#20
現時睇佢對你都冇乜任何嘅諗法，只可以話你係佢心目中就不過係網友一名囉，最多咪叫做睇下有冇得做friend囉，所以建議你暫時都係順自然住先啦。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

我係女，A
想問對象點諗我 同埋有無機會發展？
唔該

同問

唔該

我想同ex可以做番朋友，好似之前咁，想問未來有機會嗎？我有啲咩可以做？thanks

似都係咁啦
唔該哂

#21
現時佢對你沒有特別好深刻嘅印象，亦沒有好感，你哋嚟緊依兩三個月裡面，相遇而有交流嘅機會好少，建議你可以再望望身邊有冇其他對象。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#25
雖然之前收咗好人卡，但嚟緊三個月裡面，你哋個愛情運會上升，可以諗諗點樣籌備第二波行動，提提你羅馬不是一日建成。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#26
如果想變得close，其實都幾困難，皆因佢都唔願，建議你暫時先同佢keep住friend先，關係同感情都要時間重新建立嘅。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#27
跟據你哋依家嘅狀況，大家嘅諗法、態度，要結為夫妻睇怕都唔樂觀，建議你哋一齊研究下個樽頸位係啲咩，同埋如果想繼續行落去，又應該點做呢。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#30
佢對你冇戀愛感覺，寧願keep住做friend算喇，建議你都係順其自然啦，話唔定遲下佢發現到你有嘢值得欣賞呢。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

謝謝師兄指點迷津。本身已經諗好繼續點行
依家有左信心去走黎條路。多謝你

多謝你，黎緊我會搵時間同佢好好傾下

#39
嚟緊依兩三個月裡面，都係處於奮鬥狀態中，升職就未見到會有喇，但下過嘅苦功係有目共睹，建議你嚟緊依然要keep住磨練自己，你仲有好多嘢需要學習呢。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#40
現時佢本身對愛情發展嘅諗法比較悲觀，但佢都唔抗拒日後嘅可能性嘅，成件事都急唔嚟，建議你都係keep住friend先囉，可以多啲關愛下佢，俾佢感受多啲溫暖。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#41
你哋嚟緊依兩三個月裡面，都係維持朋友關係，建議你依家可以主動啲去提升感情／關係。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#42
Grad咗之後嗰兩三個月裡面，想有份好工睇怕都唔樂觀喇，建議你要積極啲去搵工喇，如果唔係嘅話，咸豆都冇得你食。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

想知道點樣先可以同T復合？

請問樓主是否漏咗我?

樓主你好 曾經搵你做過課金Plan 超級準即晚分手呀

想問下黎緊三個月內會唔會遇到新對象？

#43
嚟緊依兩三個月裡面，收到offer嘅機會都唔高，建議你籌備多啲其他出路，穩陣啲。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#44
塔羅牌建議你去申請，這是段練自己嘅一個好機會，會有得著歸來。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#45
現時佢對你冇特別嘅感覺，未懂得去欣賞你，但唔抗拒相處多啲，了解多啲。
建議你暫時不需要太重視佢，當係普通朋友咁相處就可以喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

唔該大師指點

thanks

我係女，最近3 個月有無機會拍拖謝謝大師！

女 想知同男朋友覺得我點

概括嚟講，冇人係唔啱戴水晶，重點是戴乜嘢水晶至對你有幫助，一般7脈輪嘅手鍊，就任何人都戴得，如果想配對一款適合自己嘅水晶，有個好簡單嘅方法，就係逐粒擺上手感受下，當有特別感覺嘅時候，就即係配對成功了，就算係同一款水晶都可以咁試；又或者合眼緣都可以，例如喺一百粒一千粒水晶裡面，唯獨是嗰一粒不斷吸引你望佢，都係一種配對成功。

女
想知對方依家對我嘅諗法

#48
原本就冇乜大問題，係你會成日都自己嚇自己，諗埋一邊，咁嘅狀況下唔多唔少，個氣氛都會低落咗，建議你保持正面嘅態度去面對啦，一段感情總會有高低起伏，總要經歷大大少少嘅磨合。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

想問最近有冇拍拖機會 點樣可以多啲機會
Thanks

做而家份工定係轉另一份工儲經驗去讀書好

#49
嚟緊依兩三個月裡面，都未會有可發展嘅對象，其實就連性格上夾得嚟嘅人都冇，建議你不如先處理咗自身嘅問題，你係有啲自己嘅嘢需要解決。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#57
繼續讀書比做嘢更適合你，平行時空論，假如出嚟做嘢嘅話，見到你嘅工作生涯冇得著，冇生命意義，只有每天工作換金錢，生命沒成長；相反讀書嘅話，對你生命會有所成長，人變強咗，而且日後係有機會用到。
所以如果你依家係一名學生，那就一動不如一靜，繼續去豐富自己吧。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#58
佢都唔認為會有發展，咁事在人為丫嘛，佢都唔肯參與又點會成到事。建議你哋要增加內心交流，不要只停留於表面。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

想問問嚟緊三個月同有好感嘅女仔會唔會有發展嘅機會？ 唔該大師

想知道而家呢個男仔對我有無好感／想發展落去既諗法？

上兩個禮拜分手，呢幾日自己開始接受，但想知仲有無機會復合？ thanks!!

兩年內儘管只係單機，但都日日發短訊比曖昧對象。
有時去佢番工既地方撞佢，或者同佢食飯，可以從中得知佢係有睇晒我啲短訊，而且會因為我仲等緊佢而開心。

想知其實佢認定左我未？

依份工同你嘅關係，只係俾你路過落一落腳，選擇磨喺度，對你嘅人生都冇乜幫助，建議你依家就可以開始搵新工。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#72
佢對你都有好感，佢都有啲意思想了解下有冇得發展，但現時不適合發展，建議你哋再互相交集多啲先，到適當時候自然會走埋一齊。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#73
如果近排搵嘅話，睇嚟都冇希望喇，都唔排除同個大環境有關，或者考慮下等多一排至再搵啦。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

唔該晒樓主

大師你好

最近係事業既方向上有點迷惘，唔知應該點樣做決定。
可否指點一下迷津。

唔該晒你

#75
首先佢現在對你冇意思，其次佢都唔覺得會有好嘅發展，而你哋嚟緊兩三個月裡面，唔會有機會一齊，建議你喺等待佢嘅同時，亦都物色一下其他對象。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#79
雖然依家曖昧緊，但喺嚟緊兩三個月裡面都未會有新發展，建議不要急進，你哋還有好多地方需要互相了解同埋學習，所以建議你keep住多啲交集，有助提升關係。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#80
暫時睇未來兩三個月裡面，見唔到會有突破嘅發展，但可以keep住營運同埋提升依段感情，建議你可以再花多啲時間落依個人身上。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

我幾時結婚生仔

大師你好！想問我應唔應同另一半維持依種關係，感謝

我係咪唔應該繼續堅持我嘅興趣

大師你好
學業上有啲迷茫
想問下黎緊學業會點
唔該大師

樓主你好，想知心儀對象對我有冇意思

你好，想問幾時先搵到合適既工作。
謝謝

#86
你哋嚟緊兩三個月裡面，感情會有長進，但就冇大嘅突破，暫時佢對你嘅諗法都係維持喺工作層面，建議你嚟緊keep住比例上以工作為主，交友為副，以免影響佢對你嘅印象。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#88
你哋嚟緊兩三個月裡面，都冇突破，依然keep住曖昧，其實你哋份感情又真係未到可以一齊嘅地步，佢個心亦冇lock你做唯一target，建議你要繼續俾多啲力落去增進感情。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

我：P
佢：D
我同前度斷聯咗三個月。我唔知道佢點解要離開我，我想知佢個心其實點唸我

#89
你嚟緊兩三個月裡面，會有新對象，而且都幾sweet同埋夾得嚟，依段感情離你不遠，如果你依家已經有心儀對象，咁好大機會嗰個人就係佢，相反假如係冇目標嘅話，咁依家就要去識新朋友喇 (你依家身邊嘅朋友，會係好嘅媒體，有需要就搵佢哋幫幫手吧)。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

同目前個對象有冇機會?

有無工作機會 謝謝

#94
如果唔係太唐突嘅話，佢都唔抗拒識多個朋友嘅，而塔羅牌俾你嘅建議就係"想做就去做吧"，只要預先諗掂點去做就OK喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

我都係近日先調整好自己狀態，希望承你貴言

明白，唔該你

#96
你個Ex都唔welcome同你做friend，睇怕有排都唔駛諗住，建議你依半年都唔好有行動住。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

新婚3個月，但性格未磨合到 會嘈交，想知以後我地生活會點 會唔會一直恩愛落去？唔該

#97
你嚟緊三個月嘅愛情運都幾好，係有機會可以拍得成拖，其實你心動就不會行動，不過行動前最好參考下其他人嘅意見，對你會有幫助。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

我係絲，想問吓嚟緊會唔會有拖拍 唔該大師🙏🏻

#102
你身邊係存在值得研究嘅對象，重點是你點營運社交圈子，而你嚟緊依兩三個月嘅愛情運好好，其實想增加機會，要做嘅就係俾多啲人認識你、了解你。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

大師 我近來會唔會遇見到適合既女仔？

#107
放心啦，你成功嘅機會好大，其實原本你自己都有信心，唔好自己嚇自己，加油吧！全力以赴！祝你成功！

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#108
睇嚟個發展機會都好微喇，建議你暫時keep住friend先，嗰啲追求、表白等等嘅動作，可免則免吧。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#110
佢冇打算要跟你發展，建議你暫時都不要聚焦喺佢一個人身上。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

唔該哂大師暫時唔做多餘野

#111
嚟緊依兩三個月都冇復合機會，建議你先處理好自己吧（你依家其實都唔係咁OK） 。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

Thanks
不過我朋友圈子好細 同埋女仔多
工作上都冇乜男仔

痴線
佢真係好戇鳩
明明佢自己都有做錯

多謝大師指點

好耐無見，大師。
想問下好感嘅對象對我嘅想法，同埋有無進一步發展空間？
利申：識咗好多年嘅朋友但唔算熟，多數一班人/幾個朋友一齊出去。

你好呀 樓主 我想知我男朋友有幾愛我，佢個心仲有冇佢前度。 因為佢曾經同佢啲朋友講過佢唔鍾意我 又話掛住佢個ex 之前又用過交友app 又同其他女仔係ig傾計 但係而家對我好咗好多 成日黐住我 我已經分唔清。。
感激不盡🙇‍♀️

想知最近in過既工作會唔會有offer? Thanks!

想問嚟緊三個月感情運
唔該大師

多謝🙏🏻

#112
喺佢心目中依份感情未至於可以做情侶，還是想繼續了解多啲，整體感覺良好，而你其實係可以再多啲同佢見面，相反一直徘徊喺短訊世界，睇怕對依份感情沒有幫助。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#113
你哋嚟緊依兩三個月裡面，好大機會喺啲活動中再次碰面，你要做的就是留意／參與多啲活動，喺條街遊蕩反而沒有幫助。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

想知道 黎緊會唔會搵到想要嘅grad job offer?

#114
你哋嚟緊依兩三個月裡面，個走勢會回升，其實佢對你都有意思㗎，你可以試下出擊喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#116
會呀！你要做嘅，就係俾佢知道，你已經Get Ready。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#117
塔羅牌俾你嘅建議，你係叫選擇一個大家都安樂嘅方向，如果分手可以令彼此都有幫助嘅，那就下個決定吧。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#119
佢個心都有想復合嘅感覺，而你哋嚟緊半年裡面，依然存有可復合嘅可能性。
不過你自己都要收拾過往唔好嘅事先，例如你某啲性格有問題，那就要去改善，如果唔係嘅話，機會嚟到都係捉唔住。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#120
OK㗎，你嚟緊依兩三個月裡面，都好大機會可以做到理想工作，建議你依家就要行動喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#125
嚟緊三個月都冇乜嘢特別，冇進步亦冇退步。依段感情唔可以急進，要兩個人一齊慢慢營運落去。
其實適唔適合呢，又冇命中註定嘅，人與人之間就係要互相學習相處嘛。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

失業 想知幾時會搵到工

#130
嚟緊兩三個月裡面，暫時都見唔到你哋會有突破，其實你哋兩個都被動，就算個天抌啲機會落嚟，都唔識得去執，建議你要有啲行動，唔好再等運到。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

大師
已經單身左兩年 想知幾時有新一段感情
thank you

Kenny
男
想問如何令實習順利?

依家讀緊asso， 想問下嚟緊呢兩個月會唔會收到offer入到大學。thanks

想問會唔會復合

#131
遇到嘅機會比較微，但不等於零，其實你唔需要煩點樣至有機會，keep住日常生活，隨緣就可以喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

總要有個人踏咗第一步先嘅，互相都了解多啲啦。

#135
其實你冇嘢可以做到，個問題係佢框住咗自己，但又唔迫得佢，唯有俾啲耐性落去等囉。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#136
塔羅牌建議你暫時都唔好有行動住，皆因其實你自己都無把握去做依件事，就唔好膽駁贍喇，至於有冇機會做朋友，某程度上都要睇你點去營運件事。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#137
暫時睇佢都唔係好想理會你，甚至喺嚟緊兩個月裡面想做返friend都幾難，但你都唔一定要選擇放棄嘅，keep住依家做緊嘅嘢都OK，不過你預要做好耐，先得少少效果。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#138
No ar，塔羅牌建議你keep住run落去。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#139
你嚟緊兩三個月嘅學業，其實都唔錯㗎喎，獲得嘅成績都反映到你嘅努力，不過的確仲有可進步嘅空間，建議你keep住努力，不要鬆懈。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#143
你嚟緊兩三個月要搵到份100%合適嘅可能性較低，60-70%就冇難度。
建議你除咗睇人工之外，應該重視多啲人事方面，如果面試時都覺啱傾啱講嘅，咁都係可以考慮下嘅。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#149
你哋嚟緊兩三個月裡面，感情會有提升，不過就未至於到可發展嘅地步，建議你要做多啲主動。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

有offer，轉唔轉工好？謝謝！

唔該大師！

幾時有得出pool

請問未來三個月內嘅愛情運如何

想知未來3個月拍唔拍到拖

#154
暫時睇你哋嚟緊兩三個月裡面，都唔會有任何變化，重點係佢自己都未ready做返朋友，所以成個態度都好被動，建議你要主動啲去推動件事。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#156
你哋嚟緊半年個走勢都唔樂觀，你哋係行得快咗，好多嘢都未磨合得好就已成婚，同埋你哋將啲問題視而不見，一直喺度堆雪球，建議你哋要轉變下個態度，慢慢去解決依啲核心問題。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#158
你嚟緊依兩三個月裡面，都未會拍得成拖住，不過就適合去發掘愛情，所以不要坐喺度等運到，主動啲去搵愛情啦。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#169
其實佢就唔覺得大家會有發展，所以你哋嚟緊依兩三個月裡面，都見唔到會有改變，建議你都係不要夜長夢多喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

大師 呢期感情路上遭遇不好 幾時有拖拍
唔該晒

有一份工見緊好想做
有冇機會

反饋一下，我上司唔建議申請因為新加坡申請visa 好緊，我職位亦都唔批

[member]你好啊, 男朋友之前講分手/避我, 我想知道我依加應該努力做啲野比信心佢, 定放棄好?[\member]

想知道未來有無機會/幾時一齊翻 謝謝!

多謝巴打解答試探下佢先

#170
佢對你嘅感情同重視都比前度大，對住你，佢會有個心想去試試進取啲，但對住前度就採取順其自然嘅能度，不再多想，所以都不用擔心前度嘅問題。
要相信一個人，係需要時間證明，建議你可以喺背後mon實佢，你親自見證住應否相信依個人吧。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#184
你依兩個月嘅事業運唔理想，雖然5月會搵到工，但6月又會失業，似乎係工作環境嘅問題自己quit咗，同埋你嘅選擇其實都唔多嘅，所以隨緣啦，不要俾自己太大壓力，萬一搞壞咗個身子，就仲麻煩。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#188
你嚟緊依兩三個月裡面，未見到會成功出pool，最多都係有心儀對象，建議你喺感情層面上要主動多啲，皆因你的確係有空間可以進步。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#189
你同佢嚟緊依兩三個月裡面，未見到會一齊，最多都係曖昧關係，同埋佢都未揀定自己應該情歸何處，建議你keep住依家咁樣就得喇，不需要特別去做一啲行動，萬一煩到佢嘅話，反而仲會扣你分添。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

幾時有拖拍？

#193
睇嚟成件事都有啲危喎，假設求其入到間大學就當贏，收你嗰啲，都唔係你鍾意嘅學科， 甚至可以稱得上係唔願讀。
如果依家你已經冇嘢做到去改變件事嘅話，咁不如唔好諗咁多，順其自然算喇。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#194
你嚟緊依兩三個月裡面，個愛情運幾好，適合去追求愛情，所以如果你已經有曖昧對象，或者心儀對象嘅話，就可以主動啲去提升感情，相反如果係輕鬆自由身嘅話，就適合周圍去識朋友，會較容易遇上心儀對象。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#195
塔羅牌不建議依家就諗分開，皆因你哋仲有些少補救空間，你可以試下用第三者嘅角度去睇依段感情，拋開主觀、執念，或許你會搵到新方向。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

隨機抽㗎，未必個個都會中。(#1寫咗)

#201
你嚟緊依兩三個月裡面，愛情運好差，不適合做任何於愛情有關嘅事，加上你依家身邊冇可發展嘅對象，亦唔見得依兩三個月裡面會突然間有，不過識下朋友都仲可以嘅。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#207
我諗你比較在乎佢鍾唔鍾意你，好老實睇牌嘅話，見到佢對你嘅愛意唔厚，有少少接近好朋友／知己嗰份情感，嚟緊佢有機會會提分手，建議你依家就要主動去提升份感情，雖然未必一下子就有成績，但總好過坐喺度乜都唔做，等運到。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#210
你哋嚟緊依兩三個月裡面，都唔會有突破，甚至連交情都進展得好慢，但現階段都冇嘢可以去突破，所以keep住friend之餘，你try try有冇啲乜嘢可以令兩個人多啲交集啦。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#212
塔羅牌建議你去轉呀，你等咁耐，就係為依刻咋嘛，所以不要浪費機會。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1

#216
你嚟緊依兩三個月裡面，愛情運都係差，容易會受到情傷，如果你依家已經有心儀或曖昧對象嘅話，建議你暫時唔好出手住，過埋個低谷再作打算。

🔮[詳細占卜] 歡迎隨時聯絡我

👼🏻其他人留言前，請先看清楚#1